12月啦喎，仲咁熱？

出去要著短袖